唔訓既你 依家做緊咩野?

2

諗緊佢

阻人扑嘢燒春袋
阻人瞓覺點撚搞

藍蘋

搵佢啦仲諗

學連登巴打話齋
大大力錫落去

非基

同佢好少機會野講
平時連whatsapp都冇

嗨

打999

直接打電話

Hello

今晚話題係？

本應打九九九可以求助

扑嘢犯咩法

由得人訓教

由得人扑野

之後問自己

你係佢邊位？

佢哋扑嘢阻我瞓覺

甩咗P

乜都好

冇
叫黑警燒春袋

你好

沖完涼未吹頭

唔訓唔洗吹

布布

等你開

唔吹頭會頭痛

啱啱睇咗花木蘭 睇吓係咪真係咁差
利申睇盗版

我次次唔吹都會頭痛

公司d 凳坐到腰痛

咁係咪

所以洗咗頭一定要吹頭

lazy

吹緊

迪士尼所有戲入面最垃圾嘅一套
迪士尼嘅戲岀哂名無啦啦會唱歌 今次因為條撐狗八婆唔識唱歌 成套戲一首歌都無 最iconic嗰首reflection都無 真係dklm 又無咗木須同隻蟋蟀 換咗隻鳳凰 無哂花木蘭同嗰兩隻嘅interaction
兩個字概括：垃圾
利申 迪士尼fan屎

我之前成日唔吹 結果痛死咗

未沖未吹

自己抬張上去

功課點

做完
present完

哇 好彩你依家知要吹，到三四十歲就奶嘢

咪搞埋自己
有冇非攬炒方法

有冇靚女

你勁大聲播佛教嗰啲歌

你播av嘈返住佢地

用Zoom present

係啊 知錯了 而家個頭未乾都唔會訓

-.-

對迪士尼好失望

乖b

粒u b

啱先有隻草蜢係張床到
嚇撚死

Gay

是呢套嘢應該係迪士尼黑歷史
女主角得罪香港人
劇情得罪上面班支那小粉紅
無歌得罪全世界迪士尼fan屎
佢嗰disney plus嘅嘢 得罪俾咗錢嘅人 （即係好似你俾咗錢睇Netflix結果原來入面有套戲要額外再俾錢先有得睇）
加埋撞正武肺 無票房
呢套戲簡直係失敗中嘅失敗 垃圾中嘅垃圾

識飛

Les

拍死左

蚊啪

我之前都試過嚇撚死 結果用杯cup住佢 等老豆返屋企搞

大個仔啦 用手啦

蚊拍殺得死㗎原來 我以為啲電力淨係對付到啲蚊only

笑死

長知識了沒有？

錦鯉咪好叻？

錦鯉又有咩高見？

錦鯉想點

好想訓偏頭痛中，食完止痛藥都止唔到

好耐之前啦 嗰陣時仲係細路仔 而家先係大個仔

杯 rip

有個TA姐姐幾靚女
不過總共有3個TA
次次present都抽唔中佢

係咪衰唔吹頭瞓覺

check下佢係咪有6粒睪丸

Dum左了

哇偏頭痛真係生不如死
格硬訓都訓唔到

錦鯉話點算好？

浪費左火鍋用料

好細隻

有試過未乾訓
老母話可能發頭風
西醫話偏頭痛

可以介紹我識嘛

眼訓但痛到訓唔著，慘過失眠

我之前都係 聽日開始個頭乾咗先好訓

我呢個月已經冇唔乾訓
外婆話頭風同風濕一樣有落雨就會黎料
唔那係係呀？

咁大獲 講講吓都法國自己痛痛哋死了死了

下世小心啲

嗚嗚 唔好啊下世一定會吹頭訓教 我死先了 bye bye b

你去到果邊大把機會識啦

早抖

聽緊老歌

有咩同我張車頭相講

好大波

咁我點瞓

敵損300自傷1000

笑死
你試下放隻手指入去

心中默念『我佛你』

想報串

撚有用

好大閪

想瞓但瞓唔著

奶奶奶奶奶

好眼訓

點睇禾鏝

我突登起身等睇波

竟然唔是失眠

已報
你等戴帽

先下手為蛋

嘻嘻 瞓得好好

未試過會點？

太遲
你哋慢慢玩互粒綠帽

High翻天

不過TA姐姐結左婚
已破滅

心思思想屌西

有問題咩
你都有女

等緊巴打開post

同琴晚一樣，都係聽緊歌

今日阿婆係大陸過左身
訓唔著
不停搵緊肝門靜脈積氣成因同救治方法

F F緊自己有拖拍

Ake 正選

不要暗戀 去強姦

人妻有加成

你真識食

遲下你玩tg比你撞返佢再因爲你呢句瀨嘢就好笑

屌佢已經有新對象了

凡事都有可能

放左成個星期AL
聽日復工 時間顛倒哂訓唔到

不了，唔unblock

我想即刻訓著

原來chat開
佢衰乜比你扑

通個頂聽日忙一日飯都唔洗飯就瞓到

半夜三更睇木下食野

頹

邊夠你大

你又無份屌

唔係呀 佢之前Del咗我，然後一個禮拜後又搵我，傾咗幾日我覺得佢好撚戇鳩，到我block返佢
唔會un!

Apply daily good morning

車神jo sun

今日頭條係？

匯控穿$30

食晏未

啱啱自己整咗個牛油果多士食

真好 ，退休生活？

學生哥吖

正啦 有時間整

近排都搵緊炒散返
你食緊lunch了？

有咩散工

食完了

我間酒店就請炒散係lobby同人探熱，另外依家佢地staycation有活動，要請姐姐同啲細路玩

你係咪做姐姐？

係呀
呢兩個post我應該都會做，等佢通知邊日缺人我咪返邊日

勁有愛心

Thx

訓左半個鐘 好爽 但唔夠

一陣收工搭車再瞓

想出旺角拎玩具

Just do it

渣車出都唔定

小心撞狗車

只有狗車撞我

原告變被告啊

準備救我

幫你搵定律師先

快 唔好等下個禮拜

搵楊岳橋

Over the dead body ?

係

番緊屋企
唔好搞到架小巴有我啲笑聲
架小巴好靜

最怕空氣突然安靜

扣哂啲分未？

FF緊天若有情

飛車正過車震啦

打緊機

悶 搵人傾計

同你傾計

開左新post

開左post呀

]